會員#33643 儲錢要供823你唔好咁撚痴線啦

戇鳩仔入黎未

完全封鎖你都知你入左黎屙屎口

收皮啦臭串連登乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

食左屎啦

乞衣仔食咗屎未